由今日起，馬明同Sammi係聖人！

咁都有得原諒 仲唔係一個耶穌一個聖母

咁緊張講到尾咪就係冇花生食囉